[突發] 劉慧卿前議員懷孕三個月

恭喜恭喜

Source:

...